香港今次真係香得

高官話鳩知你打份工賺夠錢 就隨時走佬 你話班官唔醒目？ 醒撚過你地多多聲呀 個個揸住外國戶籍 啲仔女完全無有怕 到香港真正同支那融為一體既時候 啲官都退哂休同班仔女係外國坐定定食花生睇你地班香港人點死法同支那一家親
香港人仲唔行出黎救自己 無人會幫到你

你有鮑姐驚乜?

鮑姐

你鮑姐都食得
呢d小意思啦